黑鬼有無黑色紋身？

佢地紋咩色？

up乜9

膚淺

On9, 黑人係白人紋完身變㗎

xd